【紅館kay isn't me】謝安琪討論區(8) - 不怕壯烈下場 決不退讓

2018年的謝安琪：
女金 最女 至尊碟 最優女 十大

2019年上榜派台歌：
沐春風 (RTHK冠 903季)
其實寂寞 (997冠 兩台亞)
廢話 (Juno合唱)
偷情的禮儀 (903冠 997亞)

Kay isn't me紅館10月9-12日 請支持~

---
最後 希望大家勿忘初衷 一定要堅持落去

《你們的幸福》
漸漸馴服得不記得哭 美滿得不接受心痛
你也許比我易滿足
你也許比我幸福 幸福地麻木

《最好的時刻》
越是逼壓 圍牆再高
抬頭更驕傲 強人未老
這時候來到 已太糟不可更糟
這刻經已到 在各種崗位裡上路

《雞蛋與羔羊》
A餐雞蛋撞石牆 不怕壯烈下場 決不退讓
B餐俯首做白羊 一世困在牧場
餐券這兩張 怎麼取向
人已到了決志現場 再拖便遭殃

《獨家村》
我跟你同床發夢 可惜語言再不相同
~~~
我怕折腰你怕窮 彼此怎可折衷
唯願歲月靜好 不好跟你安寢 情自然壽終
~~~
盲愛和自愛不易兩存 讓我忍痛一刀就這麼兩斷
~~~
任你毀我誇我自甘孤僻 都不要自尊心給折損
請你圓滑的嘴臉 別拿幸福來規勸

《家明》
他出發找最愛 今天也未回來
留低哪種意義 就看世間怎記載

---
10.1 賀佢老母

係咪嗰個14年撈政治油水今年無出過聲嗰個？
無聽開sor

係

關你撚事

嗯... 諗深一層 又真係唔撚關我事嘅

係五年前，甚至更早，真心真誠地為香港人唱歌而有好大犧牲既歌手
但佢得到既係畀人話抽水，被封殺，以至身體同情緒都出現嚴重問題
雖然佢今年無講啲咩，但profile pic轉左全黑好多個月喇，大家都知佢企邊面

聽下佢最近做既兩段訪問
有講佢休息前身體狀態，點解唔做「社會歌」、點睇人話佢呃光環、點睇有人話佢變左
可能有d長
正如佢訪問中講，要了解一個人要花氣力
所以佢唔介意大家誤解佢

演唱會加油，香港加油！

新po留名

【kay… isn’t me. 演唱會紀念品 · 送贈活動】

賀佢老母

其實佢14年之前 一直都有做社會政治歌
演唱會見

14年之前做政治歌？人妻的偽術呢

留個名先

暗黃之星

真係冇撚陰公，咁辛苦幫佢洗白話佢點樣係演唱會好「隱晦」咁講野支持香港人又係「暗黃」一張圖又收撚哂啲護主狗皮，叫佢地情可以堪

跟公司order出個失眠po同叫人飲水就吹到文匯暗黃睇佢班垃圾點樣兜上次班垃圾唔係夾埋爆閘㗎咩 今次又點呀

英皇班歌星出曬聲奶共都得

Kay冇出過聲都比人批鬥

真係不得了,其他人都係10月1先出po
呢隻野仲要搶先兩日前就出,奶到咁

有無人要2張尾場680？
原價放

好多mon po狗專登入黎負皮

可唔可以唔好係呢個post討論其他星
等陣又互屌到完場

多謝你講咗我想講個樣

有d野在心中 大家明就得
唔使下下講到出口
Profile pic一早轉左
Kay話哂一家大細

咪撚引戰啦，又有乜謂呢

麥生話就出新歌，可能kay都係

希望快d出！Kay訪問講過有一首都係Jerald’s Dad編 有好多鋼琴 玩得好盡 期待

sor講埋呢次
當然如果有d更爆嘅就未必控制到

謝安琪演唱會
10月9日 680

27行紅閘45段 x1

27行紅閘44段 x1

原價+20手續費

有意tg jj3663jj

買多左兩張11號$680，連位，原價放！有意回覆我再聯絡！

邊度訪問想聽

係就正
下星期四晚睇佢演唱會可以聽佢唱新歌

求10/10 $380 或者 $680兩張原價，請tg: likay852

380 10號單張有冇人睇

減價平放

9/10 680 兩連/四連
10/10 980 兩連/四連

希望演唱會前派啦 如果唔係歌詞都唔知係咩

我攞左飛係第18排

仲有一個禮拜

突然有野做去唔到
12/10 Sat 尾場
25行
680 x 2連
原價放
有意留tg

原價

想問Kay個演唱會會唔會唱番環球 新藝寶 周博賢D舊歌？

我有 12/10 尾場 $380 一張

有冇人有興趣!!

會

說好的70歲歌呢

放$980 10/10兩連位

唔信會唱 16年都冇

換唔換10號

唔換呀

原價 賣 謝安琪 演唱會
10月12日 （六）尾場
$680 綠閘 65 段 27 行 2 連

澳門場有唱

我有 12/10 尾場 $680 2張

原價-$50, 有冇人有興趣?
tg: hkgip

原價 $980 放
9/10 第一場
果日突然間唔得閒
但我已經補買返第二日去支持kay
有無真fans想要

Tg: qweenleo

Juno“新歌將至“ 幾時先至...? 下星期一？但無講埋kay都將至

其實已經唔奢求kay唱雞蛋 唔係話唔想佢表態撐香港人 而係唔想佢唱完之後比媒體煲大佢唱佢所謂「抽水」(而其實冇呢回事) 繼而負面評價佢成個演唱會
但都希望佢會揀家明獨家村入setlist

10月9號 綠區 64段 30行 $680X2 賣$600X2
10月10號 綠區 65段 20行 $980X2 賣$900X2
有意PM

留名

你點影的

10/10 兩張 $980 原價讓

放11/10
紅閘2張
有冇人要？

如果宵禁，個演唱會點搞

改去圍林鄭

聽日派歌 773313

出世前一日嘅密碼

張圖已經冇咗
不過我77同313都知 但唔係好明中間個3點解

屌 以為你鳩硬

謝安琪你條喪婆肯派新歌未 我要睇你攞多年女金記得上年一到金獎成個場墟hum到係部電腦面前睇直播都太激動

派啦派啦

Slowness高質到傻撚左回首一看

嘩屌 嚇親

唔睇現場 咁晒料 上年真係太興奮了 等咗咁多年

我架車長期播呢隻cd 聽極唔厭

無即時睇到ig個po
Caption係咩？the album定演唱會主題曲？講左聽日派？

其實係咪77312 打多咗個3所以del咗

聽日派，演唱會主題曲，冇講係咪the Album 啲歌之一

初頭以為浴室會調到得第四位 點知有第二位好驚喜 其實佢舊年啲獎個個都好把炮又高位

浴室實在太高質
the album嘅kay到依家都係唯一最中意

我喜愛廢話

因為果種角色人格好出好立體 所以比人感覺好深刻
但我比較喜歡Kontinue嘅形象 真心天后mode 果種藝術高度 去到最好的時刻嘅宏大同埋my little airport嘅indie 完全係想啟蒙人嘅intention好有感染力

隊band 好勁咁

臨時有事去唔到，放10月12日$680 2張

應該係 仲以為佢做乜del

我柒姑碌買多咗兩張11號980 原價放有冇人要
或者換其他日子是但一日都得架

唔係喎，上面kkbox個post同張相都係寫773312

上年特登買880

del咗個張好似寫咗做77313

原圖都係773312🤣

10/10 有野做 原價放$680 x2

改買咗第二日 好期待

收一張9號380

11年moov live

係咪訂kkbox飛已經收到晒
仲未收到

賴床live超正
希望今次會唱
好想再聽

首歌係唱唔到live

乜10月4號凌晨12點唔係指而家咩？
點解kkbox仲未出歌

出左喇

電音
都唱到嘅
主題曲喎 唔係唔唱呀

好高音wo

呢首終於係謝安琪 唔係浦銘心
live應該點都會跳少少舞 掛

想知首歌係講咩聽唔明

做你的神

同the album個故仔有冇關係？
淨係聽到句乜乜浦銘心

應該冇

773312點解？

唔係 kkbox member 得30秒聽

第一次dl kkbox 免費聽7日

fb login都可以聽晒成首喎

真係謝安琪泥喎感動呀有少少覺得佢番泥啦

有喎，00:30，活著活著蒲銘心

未諗到同個故事有乜關係可能只係一隻演唱會歌

有提浦銘心 但隻歌唔關the album事

大家知唔知演唱會前，有冇電台訪問

想睇歌詞，明明全部都係廣東話嘅，但係都聽唔明

原價加少量手續費放兩張連位 $680，10月9日

903 兩個禮拜前做咗啦

周耀輝填詞、Kiri T作曲、蔡德才編曲

邊度有得聽呀

睇完歌詞都唔係好明首歌講咩

曲：Kiri T
詞：周耀輝
編: 蔡德才@人山人海
監: 麥浚龍/蔡德才@人山人海

無時無常 18 無城無牆無人開了燈
然後 想得很遠 明明誰曾陪誰熄了燈
天空崩裂 13 基因分裂
吻吻我 送我呼吸
愛愛我 教我會識得 愛

幾多生 幾多發生
活著活像浦銘心
跟他棲身荒地上 我
跟她安心彎月下
想得很亂 想得很亂
抱抱我 怕我會消失

你們流淚至今
你們仍舊天真
你們誰為愛誕生
你做我的人
快樂藏著鬥爭
美麗藏著犧牲
你們誰願愛眾生
我做你的神

抬頭無雲 34 垂頭如無靈魂竟有根
然後 想得很遠 懷疑誰沈迷誰可有因
因此編號 773312
吻吻我 送我呼吸
愛愛我 教我會識得 愛

幾多生 幾多發生
萬事萬物0與1
一些不測的靜電 與
一些不休的悼念
想得很亂 想得很亂
抱抱我 怕我會消失

你們流淚至今
你們仍舊天真
你們誰為愛誕生
你做我的人
快樂藏著鬥爭
美麗藏著犧牲
你們誰願愛眾生
我做你的神

一些不測的靜電 一些不休的悼念
吻吻我送我呼吸 吻吻我教我識得~愛
(活著活像浦銘心)

勇悍17 》董折1969年出世
1969 + 77 = 2046(2047前一年）
1969 + 33 = 2002（沙士前一年）
1969 + 12 = 1981（1982中英開始傾香港前途前一年）

我會唔會過份解讀咗

會 睇返幅圖 其實隻發光既眼係一粒點
773．312

原價收680 是但一場一張
可加手續費

tg 我

亂估
“我” -- 機械人
“你們” -- 人類
機械人想學 “愛”，人類反而唔識 “愛”
深層次未get到

一向都係咁解讀

周耀輝本身都鍾意用大量借喻
依家仲要玩埋密碼

會，有D格硬

平放 10月9號 680位
44段27行三連位

有意

kay一出首咁嘅歌 緊急法就嚟

首歌好驚喜

之前每一次都係開三面 其實真係有啲悶
真心唔明佢點解今次都要開三面台
明明講到自己狀態係有史以來最好
咁就應該試下開四面啦 唉

變左孫燕姿

有冇巴絲出售10月10門票？想要兩張

求甩貨10/10兩張$980飛連位

原價放兩張連位 $680，10月9日

有冇巴絲放980 ？可少量手續費

平放
10月9號 綠區 64段 30行 $680X2 賣$550X2 $1100
10月10號 綠區 65段 20行 $980X2 賣$750X2 $1500
有意PM

10/10 980 兩連 蝕讓平放

尾場980岩唔岩

620 平放 10月9號 680位
44段27行三連位

有意

放 兩張 9/10 $680 二連

Tg:

尾場一張980想換10號或者11號啊

仲有4日

平放頭場9/10 $680 2連 54段 30行
有意

我有兩張10/11 $380， 但原來個日有事去唔到，有無人有興趣換同價既其他日子?

原價放12/10 尾場 $980連位門票兩張，65段，15行,
有意請

放7/10 380 2張

放9/10頭場 380 2張

有無人可以同我換！！
12/10尾場680兩連22行換到10號或者11號
真係有野做

平放
10月10號 綠區 65段 20行 $980X2 賣$650X2 $1300
有意PM

平放頭場9/10 $980 2連 46段8行

【活著活著蒲銘心，一生只找對的人】

以下內容皆為本人愚見，如有不足或者錯漏請多多包涵

蒲銘心的一生，只想找一個對的人，13歲的時候她基因分裂，開始反叛並且衍生出兩種心聲
到18歲的時候，她沒有大台，亦都孤獨自身， 就像流落街頭搬冇人為他開了燈，她回望過去有人曾經為她熄燈，表示曾經有人在夜裏與她共眠，是她過去的另一半嗎？

無論跟他在哪裏經過戰火洗禮或者在荒蕪的地帶，城市或者市區有多麼的混亂都好，都只想與他棲身於月亮之下平平安安，在這個時代這個地方經過多少流淚都好，都要保持著一份天真，只要與他一起，做愛的人

只要令到大家安好，我願意做那個她，做你做愛的人，讓我做你的神，讓蒲銘心成為「教他會識得愛」的一個人

773312意歌曲解讀 by 連登李偲嫣

原價 放尾場12號 綠區63段22行兩連

thanks for sharing

有10/10 $380， 可以換嗎？

低過原價放12/10 尾場 $980連位門票兩張，65段，15行,
或換同票價10/10或11/10連位門票兩張，
有意請
，thank you!

好正

原價 字母行

09/10 64 段 第 1 行 4 連位
10/10 63 段 第 H 行 2 連位
10/10 53 段 第 E 行 2 連位
10/10 54 段 第 G 行 2 連位
10/10 54 段 第 AH 行 2 連位
11/10 53 段 第 1 行 2 連位

無心情再睇 放12號 連位兩張

五大訴求 缺一不可

Tg :

好難接受呢種風格

我暫時都一般般
不過之前電音都好似有玩過.....

頭場 9/10 $980門票 連位，平讓$800一張x2

有意拎去啦

放11/10 兩張$980 A行連位
total $1700

有意tg

低於原價放9號680兩張連位

tg咗你

放 9 號 4 連位 64 段 1 行
蝕讓 900@

10月10日 980 兩連 蝕讓平放
兩張 $1400

10月9
單張
低於原價蝕讓
980

早十年前就會有人反擊既

我睇09年攞叱咤真係睇到流眼淚 傳奇女王

今年1月1喊得仲勁
谷左十年既氣終於叫到出黎

原價放2張 10/10 $680，無心情睇

黨媒01 唔好幫佢加view

//
【謝安琪演唱會】逆轉紅館思維 開騷「四不做」：有壓力但做得爽
謝安琪《kay isn’t me. Live 2019》紅館演唱會舉行在即，事隔3年再開騷，Kay自從加入「幻國文化娛樂」，與麥浚龍合作的確作出了不少風格上的改變，亦讓樂迷感受到更沉穩更成熟一面。每次推出新作也尋找著不一樣的突破，深信不少樂迷心目中，Kay今次再開紅館騷，也應該是跟大家所預期的「紅館演唱會」有所分別。「01眾樂迷」有幸在演唱會正式開始前，親身與Kay對談，了解整個演唱會的概念及流程，筆者可以在這裡首先說一句：「對，今次的紅館騷，並不是大家會經常看到的紅館騷。」

攝影：陳順禎

對談當日，當筆者知道演唱會的形式後，不禁問謝安琪：「其實你有冇擔心過？」Kay劈頭便是一句：「有壓力，不過做得爽！」這句「做得爽」，對表演者來說其實很重要，首先這能確定表演者必定以最佳心理狀態去做自己喜歡的事，其次透過演出形式，樂迷能再進一步了解，到底謝安琪是一個怎樣的表演者。

回到正題，為何說今次的演出會令Kay有輕微的壓力，因為今次謝安琪為自己的演唱會訂立了「四不做」，Kay道：「入紅館睇騷嘅觀眾，唔多唔少都會帶住既定期望，因為多年嚟紅館騷嘅模式已經植根喺大家心目中。」今次《kay isn’t me. Live》，除了謝安琪負責音樂及主題部份，其實Juno麥浚龍也主理了舞台視覺上的工作，要磨合並不容易，不過幸好二人也有同一個共識，便是不要被既定框框所限制，不要為做而做。喜歡看Alicia Keys、John Mayer的演出，Kay道：「佢哋可以妝都唔化，頭都唔梳咁行出嚟表演，因為佢哋做返自己最擅長嘅專業。我都會諗，可唔可以做一個最單純，以唱歌為主嘅演出呢？」所以今次演唱會與正常的紅館騷不同，不會有對話部份、不會有嘉賓、不會有舞蹈員、不會Encore。

定名為《kay isn’t me. Live》，今次演唱會其實包含了屬於謝安琪的部份，也有一個大篇幅是有關虛構角色「浦銘心」，當中更會補完一些唱片未提及的情節，屆時樂迷可以自行找出彩蛋，串連起MV中的故事。Juno分享：「由《勇悍‧17》開始，我哋已經架空咗一個世界，例如創作浦銘心嘅時候，佢嘅背景好神秘，有人覺得佢無父無母，永遠都係一個人。因為我哋想探討，背離傳統儒家思想，離開既定人生軌跡嘅生命。」所謂「離經叛道」，始終是Juno創作的命題，難怪今次演唱會，也要是一個不一樣的紅館騷。又可以透露一下，除了Kay的演出外，今次演唱會也加插了不少Juno特意拍攝的映畫，令觀眾更容易導入是次主題。

不少人可能會好奇，到底《kay isn’t me》這個演唱會名字想表達什麼？謝安琪解釋：「其實呢個名係演唱會嘅起點，一開始我哋想講外界去閱讀Kay呢個一人，其實係帶有誤解同片面嘅睇法，但我唔介意，每個人被誤解都係無可避免。如果一個人冇被誤解過，當你被誤解嘅時候會覺得好辛苦。但喺我嘅工作當中，係經常被人誤解，個程度係去到會覺得自己嘅功用就係被誤解。但清晰一啲諗，被誤解嘅另一個解讀就係因為你個人多面向，代表住你嘅獨特，唔容易被人明白，都係人生中嘅美麗。」

不過Kay對於她的名字又另外分享了一個故事：「其實入行前有人叫過我改名，因為Kay呢個字好崎嶇、畸型、畸怪，總之相關連嘅事情都係唔好，改叫Katy或者Kate已經好好多。而且Kay只有單音，對於華人用開雙音節嘅名，咁樣並唔完整，不過我就係偏執地鍾意呢個名。」可以在這裡賣一個關子，Kay這個名字，將會跟演唱會裡第一首開場曲有關。

至於在歌單方面，謝安琪今次的選曲或許會跟大家所想有出入，先不劇透歌單內容，但原因是跟今次演唱會主題有關，她解釋：「今次演唱會主題係想講，人生中的殘缺。本來做完3年前嘅《拾回演唱會》，我已經當嗰個係人生中最後一個演唱會，但今次難得再有機會，就好想透過呢個演唱會，好好地講一啲以前未講過嘅題材。」何謂人生中的殘缺，其實也跟我們的既定想法有關，Kay續道：「我哋由細至大都被灌輸一個概念，就係人生係美好。但隨著人長大之後，慢慢會發現我哋需要面對人生中嘅挫折，人生唔一定好似我哋嘅期許咁。呢種落差會令人迷失、傷痛，因為呢個重要嘅課題係從來都唔會有人教你，只能夠靠自己摸索。所以我希望透過藝術、表演，去承載呢個課題。」

對謝安琪來說，人生的美好，並不在於事事也能達到社會標準及期望：「如果人人都渴望得到一個普世標準先為完美，其實唔係一件好事。每個人嘅人生都應該唔同，生命裡面唔一定每件事都做得好好，我哋先有經歷，如果每件事都可以撳個制搞掂，人生就失去過程，而過程先係生命中最重要嘅一環。」主題環繞殘缺，與之對比的便是圓滿，Kay提醒大家觀看演出時不妨留意一下，整個演唱會當中會有不少圓形的物體。
//

好似幾特別

原價放 680 (11/10) 2張
臨時有野做
tg : idonthvname

屌你有冇咁多人放呀

但感覺有啲似上次拉闊

唔出奇啦

只能夠怪kay黑仔,邊諗到呢個10月社會變到咁
老實講我都一樣無咩mood,但既然都就開show咪照去

就算唔講mood 都驚到時冇車返去/搜車
而家堅定不移會去嘅都真係kay fans

平放

09/10 64 段 第 1 行 4 連位 880@

不會有對話部份、不會有嘉賓、不會有舞蹈員、不會Encore。

屌, 鳩 up 下都好呀

平放
10月10號 20行 $980X2 賣$600X2 ($1200)
有意PM

古天樂bye

無嘉賓咁juno係咪唔會出現唱廢話同羅生門

開場曲同Kay呢個名有關
會唔會就係《畸》

我想換飛呀 記錯咗日子
買咗九號 一直以為十號
有冇人想換飛 我果張係九號 H行
想換 其他日子 咩價錢都得

有朋友唔黎，11/10多左兩張$680
邊個想睇可以搵我～
我唔介意平放最近要有人想睇
Tg @whymeahh

低於原價平放$980 10/10連位

$1300兩張

會唔會係個「嘉賓」係演出既一部分，所以話無嘉賓

我覺得係

拉闊係睇過嘅香港演唱會以黎最深刻 不過嫌太多其他人嘅歌 希望今次演唱會同拉闊水準有得揮

唔係好想像到點用拉闊模式唱謝安琪part

會展個場差到睇唔到野

蝕讓謝安琪10月10 2張$980 票

放 謝安琪 演唱會 2019
12/10（六）尾場 680 綠色閘口 27 行 2 連位，1000 FOR 2

可能好似上次咁喺影片上出現

上次其實好正
係個場西

原價放9/10頭場 380 2張

咁多人平讓

$800/張 放

頭場9/10 $980 2連 46段8行

蝕讓 10月10 $680 2連
兩張放$1200

低於原價 放9號680兩張連位。
27行

10 OCT $980 頭十行 兩張連位
交換
12 OCT $980 兩張連位
有意tg

tg: jujucarrots

夾埋有可以空成區

頭場9/10 $980 四連 56段13行
( 現$650 放，一次過要哂可更平）

出面
980->680-750 視乎場次
680->400-420
380->300

10/10 $980 row6 連位

$1200兩張

Kay 幾好，英文好，唱歌有風格，live差少少係弱點

對人慢熱，但唔係串，對歌迷好唔好就…見仁見智

今次玩新意，唔知觀眾會覺得點

10/10 sec 66 row 14 二連
$1,200 兩張

頭場+尾場

借一借位

低於原價 放9號680兩張連位。
27行

低於原價 放頭場9/10 $980 2連 46段8行

自帶價pm， 謝手

有無咁多人平放啊
聽晚睇 如果睇完想回味買多場先

超平放9號680兩張連位
$430一張
非黃牛

謝安琪 12/10尾埸
$980 x 2連位 43段H行

求換同日連位正面台
680飛加錢亦可

有意tg:

放最後兩張12/10尾場380連位2張

走時上唔到的士會，逼爆

平放2張 10/10 $680

大把巴士啦

想象到會乜環境

連續3個女歌手紅館開show

sammi ，有老一輩追捧加上安心事件處理得好，爆，有話題

joey，舞台落重本，嘉賓太誇張，再爆d反應

Kay，完全唔同氣氛，冷冷清清，黃牛蝕讓
估唔到，當然同交通都有關系，但唔係最大關系，應該係個人吸引力同個show走文藝風格

有無人自己睇

平放400啦

優先800入手，仲諗住一定有人接手搶多張980

原價＋手續費放
12/10尾場 $980 45段1行

10/10 兩連$980

放$1100兩張求甩手

重有重點係反修例單野愈搞愈大獲都關事

起碼之前D人唔駛驚冇車等等問題

今次真係多得林鄭唔少

好嘅話睇買多張尾場先

陰功囉。

笑死 錯漏百出到10月12號寫星期日
流到

仲要不設問行同位咩機心呀不言而喻

有無電話

黃牛可以唔講咩位㗎咩第一次見

睇多場
好難得蔡德才（明哥音樂監製）+ 康家俊（最本土演唱會監製）

聽日就係見証謝安琪仲係咪我地認識個個
雖然佢個名都講左你知

放謝安琪 尾場 原價 680二連位 可議

希望10號有Juno or 古天樂做 Guest!!!

咁賤價既會唔會有機會有得退票 尾場星期六一定會大鑊野

啋過你

冇車真係堅煩

特殊情況，加上個show太文靜，宣傳打空炮影下fashion 雜志封面，比鋪天蓋地既港聞蓋哂

KKbox 個show因耳機出問題冇癮，但把聲狀態唔錯！

希望今次都OK ，再加d衫唔該靚少少今次

不過其實巴士都去到好多地方啦

閘住你把臭口

仲有梁基爵

對啲衫呀舞台設計好有信心

啲紀念品同演唱會海報ssssss都好高汁

對juno 無信心
都對佢哋幾個有信心

一聽到佢地幾個就個就知肯定係正野

今晚收工去睇啦
睇完無黨鐵搭
今晚個場唔知有幾多成係吉

黨鐵開唔開都唔會搭

希望有［size=5]錄影[/size=5] 會出碟！

唔係講到明係咁啦咩

四無

平放今晚10月9日謝安琪980 4張
有興趣tg
Loveyou300015

平放
10月10號 20行 $980X2 賣$500X2 $1000
有意PM

1000%圖書館

臨時有事, 原價讓星期五晚680飛兩張, row26

平放今晚10月9號 $380 價位 連位x2
有意tg:

放9 Oct 頭場 $980位 *2
第6行
有意pm

放今晚9月10日 980 E行

放今晚9月10日 980 E行 2連

平讓 10/10 23行 2連，要就出聲

會唔會取消？

唔會

分享下率先收到既紀念品
本身好長 要自己打多個結先啱啱好

😂

放今晚 $980 2連 46段8行

$1200 兩張，紅館交收

實物睇落好似麻麻地

有冇見到咩嘉賓？

4無……可以好大反差 通常冇人鍾意

場外仲會唔會有紀念品賣？

聲稱冇嘉賓

Ig話有少量現貨

我鍾意

same here太鍾意啲自己感受成份高嘅演出 因為拉闊真係太好睇

衫應該ok，台就……等大家review

唔會太多吉，頂盡10%，我估既

其實無乜心情睇，但飛已買
如果聽到人嗌口號
大家記得大聲回應

一開場就唔再入黎

費事你地劇透

交通問題去唔到
Kktix 380 10/10場 兩張
唔介意你全數捐去星火/立場/其他你提議既同類團體
可以搵我傾捐幾多

Tg：
ah_4harking

臨時有事想換飛
10 OCT $980 頭十行 兩張連位
交換
12 OCT $980 兩張連位
有意tg

希望大家完show唔好劇透
雖然都想知下setlist

大家唔洗驚睇完冇車搭返屋企啦！

有冇人開演唱會劇誘post

Kay good show

凝住會有人叫光復香港

就呢度

好高汁

睇就睇得豪爽d，當然會講內容，又唔係talk show

搞乜 點解會咁樣排長龍入場 要安檢？

八點九開唔開到場

好難講，原來要逐張飛scan QR code入場

咁白痴

會唔會有人嗌口號 幾點左右？

完全無人叫

大叫光復香港啦

有無人叫
跟

有2張10號第一行
有無人有性趣

等你

GFHK??

其實現場都好full 真係有咁多飛放咩

有無人聽日一齊叫光復香港

gfhk!!!

叫左了

叫緊

仲未開場?

開始了

我！

等劇透

哈，估中，想多吉位都難

因黃牛劈價傾銷:同場呢個係kay唔係2打6

同埋

我等緊媒體報導今晚RUNDOWN與及歌單（十分緊張），

我於2019年10月12日（星期六）尾場才欣賞，

下列是我估計她這次演唱會演繹歌曲（睇吓中幾多）：
演唱會主題曲「７７３３１２」（必唱）
歌曲「人妻的偽術」
歌曲「一個女人 和浴室」
歌曲「沐春風」
歌曲「其實寂寞」
歌曲「偷情的禮義」
與麥浚龍合唱「羅生門」（膽歌）、歌曲「廢話」（估計或者會唱）

下列估計她都會唱（她出道至今都算最HIT歌曲）：
歌曲「囍帖街」
歌曲「獨家村」（如果她唱這首歌曲，希望她打包附送歌曲「家明」，個人希望，因為年輕人這幾個月上街抗爭，希望他們夢想達成，回到家裏，與及家人明白）

Rundown係100%估唔到

係但我接受唔到

可唔可以還返謝安琪比我

唉屌我都係 好多人玩電話

雖然都估到
但都唔係咁下話

郁下郁下戴帽果個係咪主角？

Same

有啲悶

Juno作品展進行中

唔係掛

我唔小心見到KKBOX ig劇透，諗住飛，但忍唔住，睇咗

想問正面台係咪Green?

Blue

藍

好悶

就訓著

當一場25首歌, 唱6-7首舊歌我當贏左

比返周老闆我

未試過悶到咁

諗住佢唱賴床 藝妓都識吓 後面完全唔係自己歌

雞蛋 家明個d唔唱都預咗
但估唔到係咁

呢個時候 佢先唔會拎屎上身

悶到張繼聰都喊

真心希望你地係某唱片打手，，特登唱衰

想聽我歌故我在是咪無可能

唔係

唔撚係掛 呢隻都唔唱

係咪可能為左出碟？ Juno 啲歌係自己版權，佢越少唱以前就可以俾少啲版權。

我去左睇，但我好後悔

唔講咁多
唱到呢加最多4-5隻自己歌

係幾好聽 但唔係謝安琪囉 完

我好眼訓..

Juno咁有錢

有邊幾隻？😂

kay isn't me

真係啱主題

放飛
12/10 980 45段10行 1張
tg: @meanshelle

有錢都未必為左出碟送錢俾人

X2

好撚彩當初冇買飛 伏撚到 我賭一定冇家明/拾回/山林道/獨家村/雞蛋與羔羊

佢今次咁開，有幾多忠粉會離巢...好掛住周老闆同夏森美

咁撚恐怖 kay想借機收山？

下唔撚係呀 唱人地歌 乜依家唔夠歌唱咩

利申睇尾場山頂位

你妄想症發作？彈謝安琪就一定係打手？
女神放個屁都一定要係香？

悶到癲
睇juno食煙

喜貼街

Juno做嘉賓定係播片？

好彩無買飛

訪問話佢負責拍片

睇黎全部非情歌類都唔唱

雨過天陰 亡命之途 有無

冇！

朋友買咗我冇買 最後佢地都唔撚睇畀張飛我 屌我懷疑年度之歌都唔會有添啊宜家

諗多咗

發夢就有

低過原價都難放得出 你仲夠膽原價

半場都冇咩高潮
悶到

突然好好奇有幾差
利申：買咗星期五

我重要睇兩場 唔撚係掛

買咗尾場980
就咁睇留言好似好伏

+1 第一次聽到眼瞓

仲有張尾場

要有信心，一定係打手唱衰

其實上次拉闊我已經一般般，今次無左 juno 唱應該好d掛

仲悶過我上次睇mr.
Mr.都下半場high

最大問題係完全唔唱自己歌

邊有可能得打手唱衰完全冇人撐 呢鋪好伏

應該而家轉番做謝安琪喇

周老闆+Kay
先係真謝安琪

唔好咁啦

悶撚到走左

Finally有隻識

突發？咩事？

中間啲女人頭先嘈乜

主題曲過後變番Kay喇
入番黎啦

唱返首你們的幸福

唔知佢嘈乜

真

有唱呢首已經當贏

陰功

9:55走左啦頂唔緊

想喊

頭先主題曲個境係香港
下半場黎料

獨家村

上次都冇喎

獨家村喇

真係有

賭
有家明同雞蛋！

唱咗獨家村呀

佢喊？

全場開電筒
好感動 想喊

要知足

因為佢變番謝安琪
而且有香港鏡頭

都話下半場黎料

年度之歌

如果有埋家明真係喊
不過私心想聽十二月二十二

一啖砂糖十啖屎

有愁人節我就夠

我想要我歌故我在...

你知唔知自己講緊咩

唔貪心
要我歌

無啦，講明唔 encore

Kayisntme 官網寫係 8：15-10：30

下 咁就完？

完？？？

回水 回水

回水

彳亍正撚到

得個半鍾

完??!!

遲左半個鐘開始 點到都唱到11啦先收貨啦

我睇完覺得衰過拉闊......

叫都唔想叫了

其實演唱會會唔會暗示緊 過左演唱會真正嘅Kay就會返黎
我好希望係會係咁

睇完report再睇返倒數2日kay講d野
當堂明晒

講過d咩

咁既製作賣$980..........

Juno 仆街死

屌左聲

屌

回水啊

Juno 幾時死

失望到

完未??

say 個hi

大家交通如何
聽晚睇

好不一樣既演唱會
唔要打氣唔要燈
有氣氛去聽歌

今次連忠粉都對呢個演唱會有好大問號...

好撚失望

買唔買飛睇好?

我接受唔到

完左啦？

係咪要變做為左入去睇kay

屌你老母 羅生門都唔唱

聽日嘅歌係咪一定會同今日一模一樣？會唔會有d唔同？

唔唱仲好

預左係拉闊咁，但睇你地講到仲差d咁

買飛入場一定谷鳩自己道氣

我都幾肯定會一樣

你問吓kay

睇晒四場既有咩說話想講

但拉闊都無收咁貴

如果四日都唔同setlist就

已經完左？

係差好多，有一堆我連歌名都講唔出。上次我起碼識多過一半....

張繼聰巴打召喚

我意思 佢唔唱舊都算
連同juno都唔唱

90年代舊歌？

行為藝術演唱會

冇嘉賓吖嘛

吓 乜咁啊 拉闊係真心高質 由rundown到kay爆曬seed嘅演繹

有冇師兄總結下歌單

甘就完左，都吾知自己睇左乜
一句野都冇同fans講

明明有次訪問話搵緊嘉賓

家明同雞蛋都唔出

可能因為交通

可以咁講，但今次真係多Juno side track... 可能對紅館期待太大...

頭兩首編曲已經聽到呆咗
好差

Juno個傻西二世祖玩藝術就自己玩啦
屌你老母係要玩我Kay bb

預咗冇嘢講架啦
btw甘你老母 吾你老母

如果當係蒲銘心project睇會唔嬲(但歌唔夠多去襯托
但如果你當係Kay演唱會就係垃圾

Juno side track

今次仆街，完全唔識

咁你又唔可以咁講
佢之前已經講到明唔會有交流

Juno幾時死

直升機

至少佢有唱獨家村

其實Juno有啲浪費左呢次Kay紅館

成場都唔知有冇十首係識

我睇左d咩。。 唔識Juno d歌 好撚悶

仆街喇 我剩係識佢生女之前啲歌 係咪應該放咗尾場飛

演唱会亮点

但我真係鍾意謝安琪 唔係浦銘心
頭一年都仲接受到 玩咗兩年真係開始厭喇

Juno咪淨係識從來沒有果d初出道歌
都唔鳩會係唱呢d

預咗佢唔太會唱自己d歌，不過都唔會係咁啊

巴士

做乜鳩

正面d 通常頭場冇咁好

搭半多啲完

巴士爆到癲

Me too 好彩係380第一行中間台 要放應該都放到

真係咁啱我當年買過juno隻chapel of dawn，應該有幾首會識嘅
但kay始終都係周博時代嘅歌最正

得個半鐘

唔撚係掛

肯定唔會轉

買980表示

半價都無人接貨喎

成個演唱會最多十隻左右自己歌

1:45-1:50

我仲要係980

畸，個人嚟講幾鐘意
但後面就不了

懲罰完龍門冰室先搭車

無錯

竟然冇encore...

聽日就睇，溫書都溫唔徹

咁嘅歌list開廿場都係咁話
利申 識嘅加埋唔夠5首

公道啲先
好明顯係有個故事喺度 但睇唔明
把聲係靚嘅 無走過音 但彈琴有錯音最少5次
幾乎nonstop唱左兩個鐘 呢點要讚
同埋比啲掌聲隊band 幾驚喜好高質

但呀Kay我地想你知道
我地唔係淨係鍾意你把聲
無靚衫無跳舞唔緊要
至少同我地互動下
唱番自己嘅歌
咁先對入場嘅我地有番基本嘅尊重

其實係應該屌Juno 謝安琪係間公司迫住要接受啲文藝野 可以點

垃圾

新果隻全部無聽

我尾兩場980
望到kay就算數

連歌單都未必有人砌到😂

屌你老味980捐星火無咁嬲

其實紅館一定要high 我唔明juni想點特破'

少個零都唔知有冇人接啦

佢一早講咗冇

有d都唔知係咪新歌黎

今日之後
大家唔好再對呢個女人有期望
未睇過咁垃圾嘅show

聽講有隻新歌？

其實唔一定

佢話啲歌自己揀

咩773xxx

等juno fans report

好想聽佢唱賴床依家把聲咁好，如果唱一定好正

如果尾場都真係唔會有encore 又咁早完嘅話
真係屌曬出聲

痴撚線演唱會

有唱

你覺得佢揀完唔洗批？

Youtube重有冇上次演唱會片
睇返好過

有 不過改版

我睇過最撚悶嘅concert DLLM

唱咗

其實好中意淫歌 沐春風
唔知有無

冇得睇啊我屌人在外國，有冇人有錄音

仲有無黑絲跳香女人？

其實有唱藝妓回憶錄都好正

佢講到juno畀咁大自由度佢

睇youtube搵上次演唱會/cd 仲好
信我

除773312之外 係咪仲有新歌?
正唔正 K唔K

死啦 有一半歌都唔知係咩歌

放11號 $680 22行
價錢可議 有意留tg

放11號 $680 22行 2連位
價錢可議 有意留tg

唔洗錢都唔睇 晒時間

係 law

返屋企瞓覺仲好

咪玩
咁既theme
點唱跟我走 愁人節果d歌

正常 我隻隻碟都齊+識唱都係咁

可以有幾大... 睇成個ig變到KOL咁

真係好差咩？

一定係

聽日一定好正

邊有上面講到咁差

其實我覺得舞台效果好靚
係完得太快太趕
有少少交流就再好

人妻之後果幾首應該齊晒？

個ig都唔係佢自己run架啦

我聽日睇，唔知佢會否改run down

諗多左真悶

以為之後有個正路編曲聽返 點知都係冇
真係好伏好失望

留名睇rundown溫書

假民主女神出咁多社會歌淨係唱一首
依加社會咁既時勢都唔配合吓失敗呀謝安琪

睇你係幾時鍾意Kay
如果juno後可能ok掛

呢條八婆幾時收皮
扮哂民主女神咁。發句聲都唔肯

你老未對面台幾碼場場2個半鐘 阿k唱左幾耐

屌明明唱年度之歌 你們的幸福 獨家村
呢part開始炒起氣氛 觀眾好開心 點知唱多兩首就完左

晏開早收咁hea

獨家村算唔算

謝安琪岀道以黎 最正最真個次演唱會一定係你們的幸福

半價都放唔到先好去

悶撚到呢
我想睇既係謝安琪唔撚係麥俊龍呀仆街。

人地一開講明同一般演唱會唔同
依家個個睇完就係咁屌
完全冇人去理解個歌list
點去解讀浦銘心依個故事

今晚大合唱歌係肥媽有話兒

重慘 完全突顯其他歌冇人想聽

拾回都正
問我初衷鏗鏘的答 不吞吐

呀～～～～～～

就有人接

咁撚多Juno
自己開一個啦屌佢老母 騎劫kay個個做乜鳩

Kay isnt me... is juno

張海報成個死樣咁

其實個演唱會都叫kay isnt me
都仲要屌唔係謝安琪

兩個都咁正

一句嘢都冇講 失望

係咪咩咩結婚嗰首

期待研讀幫個Show平反嘅論文

無talk?

怕一talking觀眾就嗌光復香港

真金白銀比錢買都唔屌得咩
你要玩故事就出多幾隻碟都係個主題先開演唱會啦
而加十個有十個觀眾都唔識d歌
咩故事有鳩用咩

藝妓之後可以出去食下野

band都無介紹
主辦單位 贊助完全無多謝

0交流

問我初衷鏗鏘的答 不知道

我覺得又未至於咁差既
只係好Juno style 好modern art
如果加互動 加某d 嘉賓 加舊歌 又會唔太match

係連say hi,多謝都冇句

今次演唱會，為了不被「紅館騷」所定型，Kay與Juno也決定了「四不做」，不說話、沒有嘉賓、沒有舞蹈員、不Encore。

洗手間時間

隊冧完董折之後個show先開始正常
行幾正
Btw普通話前果首歌叫咩名?

驚一encore觀眾唔係嗌謝安琪而係嗌光復香港呀，之後幾場就仆街喇

啲人叫光復香港 時代革命仲大聲過叫encore

好多人講第一首新歌 好正

見 ig d人係咁贊

點解我咁傻豬買左飛睇
頭3個無我都ok 唔encore 你都唱耐dd ah

拉隊去juno ig屌老母啦

好撚正喎 勁高質

有冇唱載我走?

屌你老味，枉我咁期待咁支持你

家明 ， 雞蛋與羔羊 一首都唔唱

無encore ！ 成場一句野唔講

我怕折腰你怕窮 彼此怎可折衷

社運不了。Kay，不了

無

收鳩皮喇傻閪

獨家村唱到一半 啲人開晒手機燈 佢有鞠躬 表示多謝

Yes

入場散場都嗌緊嗌

好睇到想喊？

好似有抹眼淚之類咁

好想聽賴床live

失望

依家個個歌手都話不一樣 呢個唔係藉口

新歌編曲一樣 舊歌全部編過晒
係咪得我覺得新編好聽過舊編
中間果part悶撚到訓著

真心好失望
睇到一半有懷疑自己人生
以為自己點解咁撚多歌都唔識
屌 上黎睇先知係juno 既
冇聽過juno 呀屌

因為條仆街仔係出品人

因為麥浚龍唔識唱歌

睇到O撚晒咀

如果我想聽Juno, 點解我唔去聽Juno演唱會，而要聽你謝安琪?

一早講左都要俾人屌

放11號 680位 22行（同價第二行）
原價可議 有現飛
有意可tg

老老實實
唔當係入去睇kay而當係入去睇浦銘心個故事
或者當欣賞一個音樂會咁睇
個show係正

好失望
好彩今次係睇山頂
對上一次kay紅館睇最前好撚正
好掛住果時既kay

拉闊個setlist都冇咁過份 今次真係Juno jm9

我覺得冇所謂
係中間咁撚多Juno
仲要係冷門果隻
雖然係唱得幾好

其實我第一次聽佢concert, 覺得幾好
反而女友之前聽開, 今次就話好失望
我認為個關鍵係d fans 鍾意kay 就expect 佢同之前一樣, 但而家佢拍埋juno 搞, 佢地就希望個concert 好似一件藝術品咁演出, 所以野都廢事講, 唔好搞亂件藝術品
簡單黎講, 大家希望見到既kay 係一個演出既歌手, 但佢同juno 希望自己就係藝術家/品

真心想問下個故事係點？
完全睇唔明個theme同個rundown

只可以講
我欣賞佢既勇氣 應該佢都明知會比人屌
但呢個時勢 連比多少少支持都冇
有d 被背叛既感覺

same 做到好悶 唔想追
以前既kay 真係好太多

我覺得係第一場冇心理準備先咁大反應
當聽故or音樂劇來睇其實唔錯
但入場前一定要做準備
好多歌唔識既話
會睇到一頭霧水

Talking嗌，兜口兜面要拆冇得避；encore嗌，都唔知出唔出返嚟好，搞到好似係因為嗌光復香港先出返嚟咁
你哋自己開場散場嗌，佢又可以繼續平行時空

我個frd都話juno係咪自己唱唔到要kay唱

民主女神喎 得啖笑

果然係isn’t Kay, Juno 可唔可以放過佢

佢2個合作埋呢次演唱會係時候完啦

同意

一係放埋juno個名上title到,呢家咁樣其實都幾呃人買飛.....

kay依家重sell共鳴？

一早講左kay isnt me
講到明同之前唔同

連hello 多謝都冇句呀！

Juno作品展（請槍 知自己唱冇人聽）
獨家村嗰啲係嘉賓環節

咁又唔可以咁講 wo

live 就係 live

Kay ，歌手生涯一鋪清袋

用呢個方式同大家告別，服左佢

上次拉闊都冇講嘢啦
而家講到明冇交流都要屌

駁唔到

本身叫做最鍾意嘅本地歌手係謝安琪 特別係slowness同kontinue 啲歌 仲有周老闆啲詞
同juno合作之後就無再留意過佢無聽過 同古天樂果首都無聽過 更加從來無聽過juno嘅歌
買咗尾場980 我係咪可以唔洗去?

會唔會確係想收山

即刻下次話我個演唱會係垃圾 就唔屌得？

叉燒飯有一份一都係豬肉

都有幾首既
不過中間果段juno串燒可以出去食個快餐先

我原來預期係去聽佢講故仔
諗住有新發展
點知係將以前未完整既細節補完
依個我係有d失望

其實唔想繼續唱咪出聲囉 好頭好尾唔得嘅
係都要令到人放棄佢

我改一改尋日打既野

sammi joey不變

Kay ，用不知所謂既演唱會告別樂壇

完…

點解咁失望係因為不嬲最本土個個搞成咁
你唔講野都算
唔唱雞蛋個D都算
你話轉STYLE 我都明
咁你咪一PART玩故事
一PART比返KAY我囉
都唔撚洗大部份都唱人地歌下話
藝術嘅野 我真係識條鐵咩
屌完 尾場再睇

juno 真係搞撚衰哂kay

呢個真

一開頭俾juno搞到精神錯亂咪係度唱埋d鳩歌
到之後忍唔住殺左佢 開始識古仔
中間都仲係有d爭扎會出去偷食
到最後結左婚d歌咪變返正常

利申 9up

拿 好坦白講
佢一早講明會好多juno歌既
我應該會睇少場

幾靚聲都冇用啦
我寧願你走晒音
都想聽返謝安琪

今次最靚聲

如果講到明垃圾都仲要一路睇一路屌咁我都唔知講咩好了

肯定有個訪問係咁講
我當時先覺得好在姐
點知

好癲，邊有人估到會咁？

多謝你覆番我。我真係成場唔知佢做緊咩

今晚屌完應該會轉啩
上年張敬軒畀人屌完都轉咗rundown

成晚最好氣氛係獨家村

kay，你應該感受到香港人想要乜架

下我覺得拉闊先離譜硬係覺得細蘇操盤就係咁決定setlist搞到得勁少kay 又多英文歌同juno啲k歌串燒

不過話得個人紅館演唱會 唔多唔少都係抱住屬於謝安琪呢位artist嘅演出 所以睇到咁多juno都好唔慣一個紅館show係咁

同埋其實kay話破格 但冇話個setlist破格到刪走自己啲歌呢點係有啲失望

唔會啦 JUNO條仆街

Kay唱行真係正到痴線

係咪 kkbox

老闆係juno呀
咁藝術家性格會唔會咁樣嘈兩野就屈服呀

juno 風格唔似會轉
做自己呀嘛
要玩文藝

開頭我都唔知自己睇緊乜
次次concert都睇足係今次真係冇衝動再睇多場

尋日對個show有種特別既期待，明知風格唔同但比d耐性一樣會enjoy

結果，收翻之前講既野

佢玩大左，玩自己歌迷仲要

咁祝福繼續睇嘅朋友

得4場轉乜鬼

如果你當係蒲銘心project/藝術睇
你會唔嬲
因為佢做到平時紅館無既野
但你會失望juno成個人騎劫咗謝安琪
同埋音響好大聲 有幾首聽唔到佢唱

-
如果你當係謝安琪紅館show
你會嬲點解佢要繼續做蒲銘心
一首舊歌都無
浪費紅館個場
同埋唱民主歌先叫Kay

講咁多.我都係中意kontinue個kay

juno唱得咁難聽 一定要搵人幫佢唱既

我都幾肯定唔會

唯有睇YOUTUBE

真好撚好聽

前期悶到就訓著..去到後期諗住開始正啦..就突然完左

我歌都冇真係好癲

可能咁多kay既歌已經係讓左步

其實唔係失望
只係聽曬獨家村 雞蛋同家明三首

咁都講左kay isnt me

When I fall in Love （Nat King Cole）

第一次無

放飛啦如果你以浦銘心嚟睇既話 係好睇既 但你單純鍾意謝安琪會失望

屌你 尾場仲要靚飛 英文字位

[kay isn’t me] 買尾埸嘅入一入嚟

唱一個男人同大廈景個陣
係有對話
但音響太大聲
乜都聽唔到

咁相比之下係咪容祖兒演唱會抵睇好多

放11號 680兩張 紅區

幾時搵番周老闆
好失望阿大佬
呢個時勢有乜可能冇家明冇雞蛋果d
一係離地 一係藍絲

唔該巴打, 不過想知廣東話果首

買咗幾多錢

疑似新歌

唔值錢 千頭

rockamit

係！完全聽唔到
仲有juno想開演唱會但唱唔黎搵Kay唱

請善用起底功能

應該1/10價錢都無人會收

juno fans 應該會買？

KAYBB係咪擔心我地無車搭

我覺得容祖兒個場雖然過場多咗啲
但係整體係好睇嘅 起碼都好多位都有共鳴

容祖兒謝安琪我都係睇380

其實我又唔覺得有咁多位巴打講到咁難睇
可能係因為入場嗰時已經有準備係黎睇藝術品咁睇

係唔合理架
但頭半part類似暴烈34咁既歌kay又真係冇
唔通整隻字裡行奸落去咩
要怪只能怪劇情需要

juno fans表示見到歌單好吸引

佢有fans?!!!!
(如有勿屌)

點會無

早完同遲完都係冇黨鐵，同埋完場十五分鐘後都會有特別巴士，關咩事

50蚊收380

我都係
但我覺得kay好多歌都可唔可以唱
點解要唱咁多Juno

利申 鍾意kontinue前既佢

Kay 十年fan
其實成個舞台設計真係好精緻好靚
好有當代/日本藝術個種feel
最鐘意係人妻轉去一個女人慢慢行去浴室個到
中間有一大段歌聽都未聽過，心諗乜我甩左咁多？
點知係Juno個堆
Slowness成堆好好聽既side track完全無唱
Juno x Kay 演唱會，但連基本既羅生門都無
淨係聽到新歌+幾首大路既舊歌
唱獨生村全場開手機燈勁感動
但可惜一句說話都無同fans講

唯一開心係無假encore
成班人明知未完嗌嗌嗌

玩L 7你班傻仔

全場最HIGH應該得一隻 獨家村

我覺得唔唱羅生門係因為念念不忘個故事完左
依家係董浦的故事
所以無唱

前段浦銘心 藝術性高 不過唔係好明
重點係 唱你們的幸福時 visual碎左故事既文案同相
跟住唱獨家村 好正
不過太短

睇左今晚 覺得藝術成數幾高 但係可能唔係大眾睇演唱會expect嘅野（可能如果係一個音樂會/唔係紅館Show其實唔差 舞台效果都好唔錯）

只係一個典型香港人心態 其實鍾意入去聽返佢hit嘅歌 同埋成日鍾意大件夾抵食（如果可以唱耐啲會開心啲）如果佢可以依家呢個rundown 然後加返20分鐘encore點唱自己歌（演唱會太多街客只係為左「囍帖街」入場） 其實會加返分

我同你一模一樣
又係冇聽過juno時期嘅歌
同埋尾場980
最近先上kkbox聽番juno時期啲歌，其實都幾好聽
但我都係鍾意唱本土歌嘅kay
我買尾場係博佢最後豁出去唱吓雞蛋與羔羊（雖然覺得幾渺茫）

完全唔知juno想點
講故事又唔係 演唱會又唔係
除左插死juno 個故事冇新發展
純粹加返d內心戲 補完個劇情

我好鍾意juno
kay真係唱得好好聽
一開頭以為佢會出嚟唱吓17/28/34/寂寞就如 點知影都唔見
不過點都好 想謝安琪唱返自己歌多過juno歌

有無juno老闆嘅fans 放尾場2連980
價錢任出

重應果兩個p牌仔做乜

聽晚睇 有無人一齊叫口號？
麥浚龍 仆街死

大家買左飛未睇既當入場睇Kay啦
唔好當聽演唱會啦

睇尾場但支持

有尾場 680二連
意：

可能我係Juno同Kay都鐘意同有聽舊歌
所以覺得無乜野，反而覺得改編得唔錯

不過我都明巴打火滾係因為有三份一歌單都唔係Kay

只可以學上面某巴打話齋
如果你係鐘意同Juno合作後的Kay
會覺得唔錯
但如果你係只鐘意Kay
你會覺得不知所謂

呢個歌單, 作為14年謝安琪fans 我覺得好難以置信 佢其實知唔知fans最鍾意的謝安琪係咩架 咁多juno歌, 我入場都剩係識1半..

其實唱你們的幸福我已經好感動
因為上次2016年冇唱
再接住唱獨家村全場著閃光燈
果下真係想喊
點知過左之後跌返落juno 世界

我覺得係大家期望大同埋無預有咁多 juno 歌先會有呢個反應

調整完心態，聽日應該會覺得好睇

睇咗成晚唔同嘅comments
發現彈嘅多數係kay fans
街客反而好多都讚

不過佢同祖本來嘅路線完全唔同 好難比較

利伸: 睇咗兩場pretty crazy嘅kay fan

其實我好鍾意唱喪婆、我愛茶餐廳嘅kay

本土KAY已死

把聲靚
隊Band正
但個Show太短,加返段Kay嘅歌,成個Show會唔同咗

音樂台P牌都關事?!
利申 真係生女前忠粉 最憎春卷

真係要順住個歌list
睇哂d歌詞先知juno想點
有好多人(包括我) juno好多歌都唔識
真係睇到一頭霧水

屌，一睇完佢個interview就知會出事喇
好彩睇之前同左frd講

最起碼ENCORE 返20分鐘 唱返幾隻自己歌咁都好

家明呢屌你老味 個encore hea撚到
死忠好撚失望

炒熱左個場之後就散場
咁樣好咩

唔想睇多次
980 岩就tg:

我重好期待佢會換普通衫出黎唱下自己歌

你搵容祖兒同謝安琪比會唔會有啲離譜
謝安琪都未去到神枱
神枱應該係得Joey同Sami
謝安琪應該都係Gin Lee個啲level
睇過PRETTYCRAZY嘅就知差天共地
你試下叫謝安琪做PRETTYCRAZY
一成都唔知做唔做得到
後邊應該要好多氧氣樽

其實入場前都預咗會咁
好驚自己會失望跟住脫粉
而家睇完好唔開心 之後仲要睇多場
不過咁諗 無Juno既話佢根本唔會出返嚟唱
利申 2007開始做fans

淨係計時間 睇左兩場Joey
一場12點完 尾場12點8完
Kay 得兩個鐘真係......
重點係唔唱自己歌係做乜鳩

周老闆

我frd睇到三分一已經話好悶好難聽 我同佢講話唔好expect太多😂

好耐無試過睇紅館可以10點40分完show

我係juno fans但都唔收貨
上面話ok個啲係真心咩

如果改少少RUNDOWN, 連續唱獨家村 雞蛋同家明, 我相信在場好多人都即刻收貨

睇完覺得拾回算係咁，起碼真係屬於謝安琪；

今次啲歌衫唔靚，明白佢想做到好簡單，但未至於玩到披頭散髮，舞台不過不失，但記憶點唔大，夕陽個下同 RubberBand 當年致敬 Ellen 差唔多；男女浴室同外國某啲舞台好似；同想講個啲木好似搞到乾蒸房咁

其實個演唱會兩粒鐘，扣埋過場同有啲歌係淨播下，佢唔係唱足兩粒，仲要有未發佈嘅新歌同一堆麥生嘅歌，大佬我係睇謝安琪，我情願睇古天樂 cover 謝安琪都唔想聽謝安琪瘋狂 cover 麥浚龍，同埋的確同平時紅館唔同，但呢個製作放係細場會合理啲，觀眾要係黑暗中坐兩粒有啲攰，你話係音樂劇又唔似，佢無演技成分，歌意思又唔出，故事又唔吸引；街客又屌，fans 又屌，兩頭唔到岸。

其實我覺得佢最後揀你們的幸福同獨家村，都證明佢取態已經唔再明顯，（或者唔可以再行咁前）兩首都可以單純係情歌，我地要接受謝安琪已死，只係一隻麥浚龍玩緊嘅公仔

唔好侮辱Gin Lee

還我周老闆

仲要低過Gin Lee 即係二線尾

個Show有心思,但太短.
同你諗法不謀而合

呢個乜鳩野list黎

你們的幸福同獨家村係單純情歌

雖然之前block咗你，但係今次好認同

睇完都唔明點解唔用自己啲歌

最鐘意SLOWNESS

咁搞法，啲飛有望半價入手

我反而更鍾意浦銘心
呢兩年睇緊嘅都唔係謝安琪
只係浦銘心嘅故事

無咁嘅覺悟去睇你都係賣咗張飛佢啦

究竟 773312 點解😢

想聽家明

屌 曬晒成隊Band 同 String

舞台效果係幾好 中途睇睇下覺得好似入左戲院咁
古仔條片 以為佢會出泥

有冇人記得打字機嗰幕唱緊邊首歌

咁既垃圾Show 仲賣唔賣得出

你們的幸福?

如果佢真係想講故事，係可以 spin 到首歌講銘心同董折雙方價值觀唔同，心姐覺得董折係自私，只顧自己，所以唔認同佢立場，年度之歌係講大家感情去到高峰然後走下坡，咁樣反而個故事合理啲

突然盲點

推一推

睇完歌單，就知自己冇買飛係正確

人妻的偽術

拾回果時對於song list無咩特別感覺(就係唱翻自己歌 有香港本土情懷)
最surprise係瞻瞻出嚟跳舞

我砌咗
不過唔齊，27首入面空咗8首

1 畸
2 囍帖街
3 鍾無艷
4 人妻的偽術
5 一個女人和浴室
6 沐春風
7 賴床
8 初開 ( Juno)
9 藝妓回憶錄
10 呻吟 (Juno)
11 ？
12 ？
13 ？
14 雌雄同體 (juno)
15 ?
16 ？
17？
彈琴位
18 ？
19 其實寂寞
20 偷情的禮儀
21 （一個男人）一個女人和浴室
22 ？
23 你們的幸福
24 獨家村
25 年度之歌
26 彳亍 （Juno)
27 773312

盡咗力

捐俾聖火仲好
利申：今日980

原來有同好

唔好買
拎啲錢捐比星火
條氣會順啲

其實佢要搵絕對有能力搵到

拾回好鍾意 3/8 嘅回顧，香港成 part 都好震撼，勢不兩立型到龜裂，埋尾嘅帖帖同山林隔咁耐都仲有記憶

我以前最鍾意就係我愛茶餐廳 同3/8 14年後就係家明 不過我諗呢3首都唔會再有機會聽到

超級失望
以為會有啲咩隱喻

收尾場380單丁

認同，謝安琪由邁亞完結時，已經永遠封咗咪
只係浦銘心借屍還魂

唔知完左演唱會等Kay果班人有冇同Kay表達下呢
再咁落去 之後果3場一定有人早走 瞓覺

佢唱juno個幾隻歌其實都正啊

唯一缺點係太短

1 畸
2 囍帖街
3 鍾無艷
4 人妻的偽術
5 一個女人和浴室
6 沐春風
7 賴床
8 初開 ( Juno)
9 藝妓回憶錄
10 呻吟 (Juno)
11 成魔之路 (Juno)
12 ？
13 ？
14 雌雄同體 (juno)
15 ?
16 ？
17？
彈琴位
18 ？
19 其實寂寞
20 偷情的禮儀
21 （一個男人）一個女人和浴室
22 ？
23 你們的幸福
24 獨家村
25 年度之歌
26 彳亍 （Juno)
27 773312

林夕嘅獨家村 係單純嘅情歌？
只能說你一啲都唔了解 Kay
其實大家咁鐘意人表態畫公仔畫出腸
同林鄭推條蒙面法出嚟有咩分別
當有一班普通市民出去遊行示威怕比人抽後算帳
你去要求一個人除低佢嘅面罩
清楚明白咁向全世界表態唱家明唱雞蛋與羔羊
佢唔想咁做有自己嘅考慮有自己嘅苦衷
係咪一定要好似林鄭咁將人嘅面罩除落嚟？

成個rundown得一半左右係佢自己嘅歌
而佢喺呢個時候有揀呢首歌嚟唱
對我嚟講已經係一種表態

不過無得否認嘅係Juno時期嘅Kay係變得商業咗

有無人知佢中間過場有條片影住大廈啲燈係咁跟節奏閃既片
Bgm係女聲哼歌 但果隻歌我記得係英文pop song黎
佢重新編完之後我完全唔記得係咩歌

破

會唔會尾場先出現

仲未講
淨係知係個編號
睇歌詞

唱得好聽過Juno本人唱

收尾場 380/680 正面雙連

買咗$680目的係入去聽家明

其實睇到你們的幸福碎紙果度
我心諗係咪想講碎撚左浦銘心做返謝安琪
之後就獨家村同年度之歌 成場拍爛手掌
心諗終於有得睇謝安琪
之後完撚左 我屌
其實碎紙後狂唱返謝安琪應該會好撚正

唱你們的幸福既時候用碎紙機碎左the album d文案同相
好呼應到呢段：
“牽手看偶像連續劇哭哭笑笑
輕輕鬆鬆 將恩怨情慾變娛樂”
可以話係成場show既轉折位
點知唱多兩首就完

唔係773312咩

唱歌難聽過juno咁都真係好大劑

睇CM果邊,疑似有兩首新歌

我KAY FAN, 覺得今次演出好正 (舞台,視覺效果,管弦樂,band etc..)
入場前當睇蒲銘心董折, 同埋想見識下佢點做到不一樣既紅館演唱會
見到 你們的幸福 碎左文案同相之後知黎料..
獨家村前奏一出, 眼淚爸爸聲咁流

係，我都以為係咁

無人話首歌無 implication，但的確係可以 spin 到無政治成分，首歌你試下比吳若希唱大家都未必諗咁多，佢云云咁多作品中揀咗兩首最隱晦嘅，證明佢唔可以行得咁前，大家唔洗 FF 佢仲會係民主女神，佢鍾意去做乜唔緊要，但當年佢行咁前真係吸咗好多 fans，到而家佢退後返人地屌兩句又唔比？

哼歌果個應該係KIRI T黎
773312個作曲人

呢個rundown
我冇買飛 但我本身有聽開kay啲歌
比較想見到有 載我走 山林道 十字架 我歌故我在 雨過天陰 最後晚餐 十七度呢啲

應該喊咗十分鐘姐，一張紙巾夠用，之後都完場啦

恭喜你冇買

個女仔哼嘅歌好似就係773321

佢無講野，咁唱歌時身體語言同眼神接觸都有掛？唔好講到好似機械人咁恐怖

唔怪得中間幾首完全唔識
係juno啲歌，仲要我無聽過個啲
初開 呻吟 彳亍呢啲係唱得幾好
不過想聽家明、山林道

睇完還好啦
不過主要想睇舞台
有冇人有12號 中間段嘅680 /380
想放

放定收

係就好

把聲好撚正
但唔識juno 真係會屌鬼

雖然歌list唔係自己心目中最理想
但我都係帶住期待嘅心入場

你又啱

你自己因為覺得佢係民主女神而鐘意佢
就要要求佢以後都要符合你 expectation?
本身認定咗佢係以民主嚟吸fans嘅話
有呢個前設嘅人真係佢嘅fans?
我從來唔覺得佢係打民主嚟吸fans
佢一早由2012年已經係所謂女神
2014年唱多三首歌比你冠個「民主女神」嘅名號
就要當你係太陽咁跟住你轉？

無話唔比你屌 只係我都想屌翻啲連登仔係度做啲同林鄭無分別嘅嘢

想收 手殘拍咗吓enter
自膠

蒲銘心故事嚟講一流 做到反傳統既演唱會 不過冇交流個嘢係sad 尐 成個storyline 係吸引嘅 不過我都唔係Juno fans 中間真係聽到黑人問號

公道講 去左幻國嘅Kay 做既歌風格已經同之前唔同 已經係由成個故事串連歌既主題
雖然我都好想聽我歌 家明同雞蛋有獨家村都算收貨啦

下次可以唔建議開Kay X Juno 演唱會啦 正所謂 人家跌倒兩次後 就再不相信愛

但佢話今次係佢想做嘅模式

但係佢 2045先出嚟 之後 2240完show

其實編曲唔錯，不過好多大家想聽的歌都無，可能唔想俾錢買版權
好多歌手好似千嬅mi成日轉會，rundown無可能好似容祖兒個d咁flexible
舞台係有心思，但係個show如果擺係文化中心/演藝學院可能make sense, 而家擺係紅館睇落好單調，得個浴室同個爛樹，成個台好空
中間間場位除左殺人個part, 其他都好悶，可能佢有好多message想講，但係觀眾接收唔到，而家只係變左自己自high

我係節外生枝入坑
之後發現佢啲本土味濃嘅歌真係好正
甚麼浦銘心我一啲興趣都冇，我只係想要kay
雖然個演唱會個名都暗示咗呢個唔係kay

K粉惡到呢

773312嚟

其實係咪已經唔會再有機會唱返周老闆時期嘅歌

我由佢第一隻歌中意到而家
今次呢個show極度失望

人地JY唱足3個幾鐘
你就唱兩個鐘都無就閃
難怪真係愈黎愈少fans
對kay好失望

其實一定要讚會唔會仲似中共？

放心下次一蚊都唔會比同唔會入場

利申 980 會睇兩場

一陣又話你蛋記打手
十足共產黨話人外國勢力咁

本身已經好鍾意佢
07年撐到佢依家
係唔明點解跟Juno會搞成咁...

我有邊句叫你一定要讚？
我都屌佢變得商業咗啦
呢場concert對我嚟講係悶係無之前咁好睇
So?
我係屌緊你哋係度迫人表態

不服來辯 唔好好似啲popo咁講埋啲無價值嘅垃圾

之前睇過佢拉闊的人，大概知道呢2個人玩咩style
Kay粉/街客無心理準備，的確會失望

聽日單拖睇好緊張

仲要擰頭去睇個大mon....

原來連羅生門都無
咪話咩版權無錢，係堅唔理街客感受

作為一個有責任心嘅樂迷 我自己睇演唱會習慣會入去之前起碼聽下佢啲歌先（唔識嗰d歌）因為成日覺得如果佢唱嘅歌自己識嘅話係會感覺上投入d

如果成個show d歌都唔識 觀感上係會有影響

所以今晚係唔識juno嘅歌之下覺得麻麻地係正常 如果會睇多晚嘅人 建議大家可以呢幾日聽下個rundown嘅歌 再睇應該感受會好左

拎JY嚟比
大佬吖唔好咁癲啦，
謝安琪都唔係跳唱路線

同一早講明唔撚係謝安琪
係蒲銘心蒲銘心蒲銘心吖
佢呢兩年同丹麥𠗕龍啲歌全部故事形式咁出
人地係唱緊一本有上文下理嘅書吖
一早唔撚係之前雞蛋，山林道個類型
唔係唔俾懷舊，但可唔可以接受下佢真係轉咗型
呢兩年都係蒲銘心
未來繼續同JUNO合作
都只會繼續係蒲銘心

Kay 同tvb鬧翻果期d氣勢

而家變成莫名其妙，冷風吹過mode

唔駛緊張，好易訓著